白色恐怖個post每秒都有人回，一個鐘多1000正評，可想然之用左幾多五毛

回重要資訊，唔好回五毛post,69不見不散

因達哥而分裂，係助長緊五毛

你諗多左 連登不嬲係達粉基地黎
過往見到一講就正負評過千 你地係屬少數嗰邊

次次高峰期都有堆未開過post

或者擺明用分身狂推人post同埋鳩覆五毛post

堅拒三毛，大家一齊推多啲認真post以正視聽

班五毛好醒
有規律咁幾秒推一次
又唔會推爆又可以長期置頂

只要有幾個人不停"對罵"
個post就長期喺頂

其實真係可唔可以叫admin搬走佢
雖然好似唔係好啱規舉
但都無理由明知個post係五毛用黎助大都眼白白睇著唔理

邊個係5毛我唔知
只知樓主用盡力搞分裂內鬥都唔用力用你最強既鍵盤攻擊外敵（真正表態支持修例既人）